當國家隊水尾嘅時候我就大大力__！！！

搖一搖撚先

唔好再升喇

搖撚準備

唔好再夾喇頂唔順喇

龍市AR CHING

日頭既時候係牛3，夜晚熊3

但係我同其他人一樣
我會怕輸架